【東張西望】 個廢老通街打J

CLS

好撚癲

搵個女主持拎住條片去訪問個細路女係咩玩法

佢訪問呀伯

仲要扮野

個主持去訪問個廢老先癲

蓋清黎

追住個主持黎射

唔知有冇打格呢??

呢個世界咩人都有

好大膽個主持

撚狗咁撚😂

連登仔點解睇tvb?

正一死廢老

拎埋片再問多次

唔知道

堅尼地城即時

問咩問題?

無架啦咁就由佢
搵手天使啦

搵藍絲手天使幫佢

叫藍屍班臭閪幫下佢啦

其實東張西望呢個節目個定位係點
好耐以前已經有睇撚住呀明係戇鳩架啦都照播
到今日玩到搵個街頭打丁廢老黎訪問咁撚大膽

甘細條仲打格